/* 
  Language.strings
  differennt

  Created by apple on 15/12/7.
  Copyright © 2015年 bodecn. All rights reserved.
*/
"index"          ="다른";
"Men"           ="남성 영역";
"Women"          ="양 지역";
"Setting" = "설치";
"Home Page" = "메인";
"Brand A-Z" = "브랜드 A-Z";
"Search Goods"   ="상품 검색";

"Cancel"         ="취소";

"Login"          ="로그인";
"Clear search records" = "검색 기록 비우기";
"Settlement" = "가서 결산";
"Phone number / email" = "전자 메일 핸드폰 번호 /";

"Register"       ="등록";
"Register Protocal"="등록 계약";

"Input your Phone Number" ="전화 번호를 입력";

"Get Code"       ="SMS 인증 코드 받기";

"Input Code"     ="확인 코드를 입력";

"Input Password" ="암호를 입력";

"Input Password Again" ="암호를 다시 입력";


"Create Account"   ="계정 만들기";


"Already Read Protocal" ="계약서를 읽고";

"Login Now"       ="지금 로그인";

"Already Have Account" ="이미 계정을 가지고";

"To Get Again"    ="재 취득";
//导航栏
"Man Zone" = "사람 데리고";
"New Goods"      ="신제품";
"Discount column"      ="할인 코너";

"Topic"          ="특별 주제";

"The special showcase" ="특별 전시 갤러리";

"AllCategorys"   ="모든 카테고리";

"Shopping Bag"   ="쇼핑 가방";

"Aspiration List"="위시리스트";

"Order Form"     ="내 주문";

"Return Note"    ="반품 싱글";

"Country Change" ="국가 변경";

"Account Setting"="계정 설정";

"Men zone"="남자는 영역을 이동";
"Ms zone" ="여성 영역을 이동";

//首页

"Login Test"     ="테스트에 로그인";

"All brands"="모든 브랜드";
"Brand showcase"="홀보기";


"Recommended for you"="당신의 상품을 추천";
"All categories"="모든 카테고리";

//新品

"Category"       ="범주";

"Popularity"     ="인기";

"New releases" = "최신 진열";

"Price"          ="가격";

"Supply Shortage"="주식 곧";

//专题
"Topic Hall"     ="특별 전시 갤러리";

//全部分类

//购物袋

"Edit"           ="편집자";

"Done"           ="수행";

"Settle Accounts"="빌주세요";

"Shopping Bag Subtotal"="쇼핑백 소계";

"Delivery Free"  ="무료 배송";

"Move In Asprition"="이전 위시리스트";

"Currently Available"="현재 재고";

"Delivery Time"  ="예상 배송 시간";

"Delete"         ="삭제";


"color"="색: ";

"size"="크기: ";
"Buy now"="빌주세요";

"You have not yet signed in"="당신에 기록되지 않습니다";
"If you don’t have an account, please click the Express Checkout"="당신은 계정이없는 경우,빠른 정착을 가리하세요";
"Express Checkout"="빠른 정착";
"sign in/ registry"="로그인 / 회원 가입";

"Your shopping cart is empty"="쇼핑 가방 빈에게";
"Start shopping now"="선택하려면";

//填写订单
"Fill Order" ="주문을 채우기";

"Consignee"      ="수취인:";

"Phone"          ="전화:";

"Method of Payment"="지불";

"Invoice Information"="송장 정보";

"Total Price"    ="총액";

"Delivery fee"   ="화물";

"Payment Fact"   ="지급";

"Submit Orders"  ="주문 제출";



//收货地址
"Shipping Address"="배송 주소";

"Add Address"     ="새 주소";

"Edit Address"    ="편집 배달 주소";
//新建收货地址
"Phone Number"    ="전화 번호:";

"select city"     = "지역 선택을 클릭합니다";
"City"            ="위치:";

"Address Detail"  ="주소:";

"Save And Use"    ="저장 및 사용";
"Email"             ="사서함:";

//支付方式

"Add Credit Card" ="신용 카드 추가";

"Pay With Internet Bank"="온라인 뱅킹 결제";


//心愿单
"Move Out"="제거";

//订单日期

"Order Date"     ="주문 날짜";

"Order Id"       ="주문 번호";

//订单详情
"Order Detail"   ="주문 정보";

"already Delivery"="배송";
"To payment"     = "요금을 보류";
"To Delivery"    ="발송하기";
"Delivery expend"="우리는 당신이 두 시간 계속됩니다이 순서는, 가능한 한 빨리 지불하십시오!";
"Delivery Fail"  ="그것은 만료";

"To Get"         ="인바운드";

"Delivery"       ="배달";

"By the standard express shipping"="표준 택배로 수송";

"To track the delivery"="[발송 추적]";

"Shipping Destination"="배송 주소";

"theContact"     ="' 물타기 '";
"contactPhone"      = "전화";

"Invoice"        ="송장";

"Order Total"    ="총 주문";

"order time"      ="주문 시간";

"Pay now"="지불하려면";

"payment received"="유료";
"awaiting payment"=" 지불하지 않은";
"disabled"        = "이미 효력 을";

//类别

"People"         ="군중";

"Total"          ="전체의";

"Girl"           ="여자";

"Middle"         ="중립의";

"Boy"            ="남성";

"Clothing"       ="의류";

"Bag"            ="가방";

"Shoes"          ="신발류";

"Accessories"    ="부속품";

"Wrist watch"    ="시계";

"Beauty Makeup"  ="아름다움";


"Ensure"         ="결정";

"Reset"          ="재설정";

//筛选

"Screening"      ="필터";

"Beach"          ="비치웨어";

"Coat"           ="코트";

"Dress"          ="드레스";

"The jacket"     ="재킷";

"Pair of jeans"  ="청바지";

"Jumpsuit"       ="조각 바지";

"Knit pants"     ="니트 바지";

//商品详情
"Goods Detail"   ="제품 상세 정보";
"Size table" = "사이즈 차트";

"Add To Aspiration" ="위시리스트에 가입";

"Product descriptions"="제품 설명";

"Add to the shopping cart"="쇼핑백 담기";

"Product code"    ="제품 코드:";

"Size" ="크기 정보";

"Materials" ="제품 정보";

"More recommendations for the same brand"="더 같은 브랜드를 추천합니다";

"Succeed in adding to Wish List" ="위시리스트 성공에 추가";

"Have added to Wish List"="가입 위시리스트를 가지고";

//更换国家

"Change Country"   ="국가 변경";

"Change Country Says"="다른 언어 버전을 제공합니다，쇼핑을 촉진하기 위하여。\n국가를 선택하십시오,쇼핑을 시작합니다";


//账户设置

"AccountSetting"   ="계정 설정";

"WelcomeToMK"      ="다른에 오신 것을 환영합니다";

"Login/Register"   ="로그인 / 회원 가입";

"AccountManager"   ="계정 관리";

"ImageManager"     ="사진";

"Notification"     ="공고";

"About Us"          ="회사 소개";

"account management"= "계정 관리";

"address management"="주소 관리";
"privacy"               = "개인 정보 보호 협정";

"Intelligence environment"="지능형 환경";
"High quality (fit for the Wi-Fi environment)"="높은 품질(와이파이 환경의)";

"Ordinary (fit for the 3G or 2G environment)"="일반(3G 또는 2G 환경의)";

"Set a password"="암호 설정";
"Sign out"="로그 아웃";
"Please don’t sign out until a new password is set"="암호를 설정 한 후 종료하십시오";
"signing out now"="종료";
"Version updating"="버전 업데이트";
"Feedbacks"="피드백";
"Items you want"="당신이 원하는 제품";
"Welcome page"="시작 페이지";
"Clear the cache"="캐시 지우기";
"About us"="회사 소개";


"Are you sure to clear the cache?" ="당신은 확실히 당신은 캐시를 지우려면 무엇?";

"ProductSupport"  ="제품 지원";
"clearing"          ="클리어 완료";
"Help"             ="도와주세요";

"PhoneMK"         ="다른 전화";

"MKSaleRole"       ="다른  판매 및 환불 정책";

"MKPersonalRole"    ="다른  개인 정보 보호 정책";

"CopyRight"         ="Co. 포 세 이 돈 을 족집게 처 럼 @ 2015 판권 소유 다";

"Items you want"    ="당신은 거래 할";

"We will help you" ="우리는 당신이 찾을 수 있도록!";

"Please type in the luxuries you want to buy"="구입하려는 고급 스러움을 입력하세요.";

"brand/ name/ description"="브랜드 / 이름 / 설명";

"We will contact you as soon as we find your luxuries"="바로 문의하십시오 고급 스러움을 찾아,";

"Please type in your phone number"="당신의 전화 번호를 입력";

"We will help you immediately"="당신이 찾아 즉시 도움";


"Feedback"              ="피드백";

"Submit"                ="제출";

"Functional suggestions"    ="기능 제안";

"We have received your suggestions. Thank you sincerely"="우리는 당신의 제안을받은,진심으로 감사드립니다!";

"Give us suggestions of product experience"="우리에게 제품 경험에 대한 제안 사항을 알려";

"problem feedbacks"="피드백";

"Feedbacks on the functions which cannot work properly"="피드백이 제대로 작동하지 않을 수 있습니다";
"functional suggestions" ="기능 제안";

"It has been the latest version. Thank you"="최신 버전입니다,THX!";


//设置登录密码

"Set your login password"="암호 설정";

"Verification of identity"="인증";

"set the sign password"="암호 설정";

"Obtain your phone verification code"="전화 인증 코드 받기";

"Please type in the code"="인증 코드를 입력하세요";

"close"="종료";



//品牌搜索

"Brand search" ="브랜드 검색";
"search" ="검색";

"Sorry, your search did not match any products, please change your keywords."="어떤 검색 결과가 없습니다,키워드를 교체";

//品牌推荐
"Recommended brands"="추천 브랜드";

"popularity"="인기";

"New releases" = "최신 진열";

"price"="가격";

"immediately out of stock"="주식 곧";
"Has been sold out" = "매진";

//登陆
"Sign in" ="로그인";

"account" ="계좌 번호";

"mobile/e-mail"="전화 번호 / 이메일";

"password"="암호";

"Please type in your password"="비밀번호를 입력하세요";

"Not a member?"="새로운 친구?";

"Create My Account"="계정 만들기";

"Forgot Password?"="비밀번호 분실";

"Conditions of Use and Conditions of Sales Terms" ="약관 및 사용 및 판매 조건";

"Privacy Notice"="개인 정보 보호 정책";

"Copyright"="Co. 포 세 이 돈 을 족집게 처 럼 @ 2015 판권 소유 다";

//心愿单

"Wish list"="위시리스트";

"You haven’t added any items to your Wish List yet. Shop Now"="그러나 위시리스트,선택하려면";

"The price falls"="가격은 떨어졌다";

"Available"="선주문";
"Unavailable"="현재 품절";


//支付方式选择

"Choose a payment option"="결제 방법 선택";
"Alipay"="지급 보";
"E-currency payment"="온라인 뱅킹 결제";
"UnionPay"="유 니 언 페 이 지급";
"Payment methods"="지불 방식";
//账户管理

"Account management"="계정 관리";

"Sign password"="로그인 비밀번호";

"Recommend that you change your password regularly to protect your account security"="*우리는 당신의 계정 보안을 보호하기 위해 비밀번호를 정기적으로 변경하는 것이 좋습니다";

"phone verification"="手机验证";
"If your verified mobile phone has been lost or out of use, please change or replace it immediately"="*휴대 전화가 분실 또는 검증을 비활성화하는 경우,즉시 변경 바꾸기";

//修改登录密码

"Change the sign password"  = "비밀번호 변경";

"change the sign password"  = "비밀번호 변경";

"Find the login password"   = "비밀번호 분실";
"Set the password"          = "암호 설정";

"verified phone"="검증 된 전화:  ";

"Next"="다음에";

"Please fill in the code"="인증 코드를 입력 해주세요";

"Please enter the code"="인증 코드를 입력하세요";
"ExpressTips"="무 물류 정보";
"ExpressCheck"="물류 살 펴 보고";
"Rewrite password" = "다시 비밀번호 를 입력 하세요";
"New Password setted"="새 비밀번호 가 설치 에 성공 했 다";
"alter phone validation" = "개정 휴대전화 검증";
"alter validated phone"="개정 이 검증 휴대전화 다";
"current mobile number"="당신 은 지금 의 휴대전화 번호 다";


//后来追加
"tips"="작 은 제시";
"tips detail"= "설치 휴대전화 의 검증 을 사용 할 수 있다 고 빠 르 게 되 찾 아가 비밀번호 를 받 아들 여 계좌 자산 변동 당부 다.";
"tips question"= "검증 신분 문제?혹시";
"contact service" = "연락 콜";
"rewrite new phone"="새로 운 휴대전화 번호 입력 하세요";
"Verify phone number"="검증 휴대전화 번호";
"Message code"="문자 메시지 검증 야드";
"New phone set successfully"="이미 새로 설치 에 성공 했 다";
"enter correct phone number"="정확 한 휴대전화 번호 입력 해 주 세요";
"reget"="초후 다시 얻";
"error code"="검증 야드 잘못";
"error phone"="휴대전화 번호 오류";
"match passwords"="두 차례 비밀번호 가 일치 하지 않 았 다";
"group"="모두 분류";
"recommend"="추천";
"Not required"  = "시간 채우기 위해";
"Advice to fill in"  = "건의 작성";

